覺唔覺電影果d 字幕, 人名唔應該譯做中文

咁搞法仲難睇

人名直接用返英文好過la, 中文成堆亂碼咁

廢柴要睇字幕
伸 唔覺

其實係中文國家先咁On9
大部份其他國家睇英文既電影都唔釋專有名詞

阿力勤 斯街鍋卡

覺
有時戲院見到啲字幕夾硬將人地英文名譯成三個字中文名都覺得無撚謂
例：Shaw-->蕭

大陸配音都係直接用英文名，香港先咁on9

明珠台d譯名
我覺得係傳統黎，好似以前d鬼佬都會改中文名

你認真？支那啲音譯勁柒喎

中文字幕從來都係比小朋友睇

幾個人或者幾個地方都冇咩問題
有時一套戲幾十個人加幾十個地方名
仲要個個名都勁長
真係分唔到

我都覺

Stark Enterprises —> 薛氏企業

中文名>>用返英文(唔係個個睇得明)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大陸式音譯

講得好!!!

最撚憎domestication
twitter變微博

twitter係推特呀

捷克斯洛伐克

覺，中文名字幕真係亂到仆街

脷伸 本人英文公開試肥佬

agger

翻譯書都係
睇到亂晒又要掀返上幾頁重新睇過

其實叫返twitter仲好

呢啲都係方便你寫作用姐
現實咪又係叫返英文
你估真係有人講出口咩

講得好！！